[全民公投] 我哋而家個手勢要係咩？

:🖐🏻☝🏻 五大訴求 缺一不可
: ☝🏻 香港獨立 唯一出路

香港獨立

香港獨立，唯一出路。
Hong Kong Independence, the only way out.

民族自強
香港獨立